曾志豪： 64晚會唔係維園搞，頭條唔係港台播 意義差好遠亦會失去其影響力

「維園燭光的意義在於官式，經過申請，政府批准，讓你在此搞集會，跟民間自己搞不同。同一道理《頭條》最重要核心價值是在官方公營電台，用公帑在主流媒體講官方不喜歡聽的說話。上網做？鬼唔知咩，但意義差好遠。」

肉中刺，離開皮肉，便是一條痛不了的刺，魏京生、王丹、陳光誠等異見人士離開中國便失去影響力，怪不得有建制派議員建議《頭條》轉戰網上，曾志豪說：「是同一思維，他不是要你姓曾和姓吳的消失於世界，只要不讓我看見你們在官台就OK。」

詳情：

形式 意義

主要係 唔係官方批准 搞咩都無肯定性

同唔承認法治已死有咩分別？
快啲乜都死晒等港豬左膠唔再幻想香港美好唔好咩？